聲優愛好［24］瀨戶麻沙美

生日 1993年4月2日
血型 O型
身高 167cm

使她成為聲優的契機來自於她在中學時曾希望能夠為電視動畫《驅魔少年》的主人公配音的想法。
她曾將所有的台詞都記錄下來，把動畫消音後親自為角色配音。

個人興趣是繪畫和歌唱。

中學時加入了排球部、高中時則是藝術體操部[4]。

2010年，於第3屆Sigma Seven審查會中合格，之後一邊念高中一邊繼續藝能活動。

2011年，為電視動畫《放浪男孩》女主角配音。

同年，在日本電視台版的《Hunter × Hunter》的試音選拔中曾試配過酷拉皮卡，雖未當選，不過其演技給了相關工作人員很深的印象。
此後，她在同台的電視動畫《花牌情緣》中負責為主人公·綾瀨千早配音。

lm

紫大人

還我長髮

左定右先

真礼可以的話 染返黒

補番頭先條link

那麼下個post就是我的了，好似係

可能睇耐左真扎短髮 依家覺得佢好carry到短髮

真係得內田剪咗都咁好睇
其他人一剪就

大西愛好

此地無銀

真礼點都好睇

正教又贏

咁樣講幾怪
係此地無銀
定係....

杉田太太早見開twitter了

最後個句絕對係此地無銀三百兩

22:00
文化放送モバイルplus presents 諏訪部順一の 生放送！
諏訪部順一、大西沙織

松岡講果d應該最可信，佢通常都講真話
我諗佢地應該幾熟嘅但係可能......

新po lm
以為夏織新碟咁賣得po名會出夏織添

有人睇架咩

反正都係講大西

聲優大西愛好名不虛傳

真係要撥亂反正

大家一陣9:00記得聽諏少節目

好少女腔調

自己最鍾意個個角色既聲優竟然係自己以前學校既前輩，做左聲優之後仲有機會出演同一套作品，之後仲要被邀請做radio既嘉賓

命運

我都想

「未来が見えない」已經係口頭襌

完全冇考慮過個人出道

再一次幾肯定佢唔會自己出碟

諏少高校

即刻唔見左

Wwwww

真係好快就完左 未聽夠

之後會up aftertalk
不過唔知幾時

我地燈咗

笑到我
好神呀

邊個話內田姐短ok ?

都唔係好差JE (同花守比)

咁內田姐又真係長短都靚嘅

咁講真好過其他人

topic 正評
death parade 之後開始留意瀨戶

大西

剪左光頭了

みゆ係邊個改左名
水獺?

係

茜空幾好聽

tari tari live 高質

識野

有聽過現場？

咁實會架啦

麻沙美根本被人underrated , 而家配d角都係唔紅

係喎
早見開左twitter
唔知組長follow左未

榊原點都叫專職歌手，無得比

德井岩岩坐完監黎？
個頭咁既

做乜

暫時最強聲優歌手應該都仲係水樹

水樹應該都幾難超越下
一黎就打大佬唔使玩架啦

TrySail開設公式LINE帳號!!!
麻倉もも Asakura Momo

雨宮天 Amamiya Sora

夏川椎菜 Natsukawa Shiina

不過冇keyword 玩

新post lm

【白猫プロジェクト】新イベント登場！『蒼き炎のテンペスト』情報公開！【浅井Pのおせニャん#60】

加隈亞衣, 小清水亞美

出返大西角 轉造型先考慮

希望老任收佢皮之前出到

笑死 錄can
有電話打黎

4/27のまる時間のゲスト松岡くんー！

薫首歌正WO

嗚呀

【自制字幕】【AnimeJapan2018】KADOKAWA 展台「來玩遊戲吧」 生中繼

【字幕】黃漫老師廣播第三回 嘉賓：神

【自制字幕】樱井孝宏の（笑）第25期【嘉賓：福山潤】

【中字】被小山叔拐騙來的破音姬

【中字】高橋李依＆梶裕貴 土下座+略福利【nico生】

生肉

【自制字幕】真面目の凹醬和真劍の話題

【字幕】小倉唯訓練小倉軍

梶100件事 #12 諏訪部順一×桌遊

【生肉】MYARAMUu研究所 第52回 (2018.03.28) 嘉賓:kuma

第1回 銀河英雄傳說ASSORT（アソート）初回特番

【最終回】Kalafina倶樂部(2018/3/27)

【佳村遥】狂熱約會 #14（嘉賓：鈴木繪理）

【牧野由依】即使是大人也没關係！青春laboratory＃1（嘉賓：松嵜麗）

【津田美波】津田家＃32（嘉賓：種崎敦美）

81家的文青路線番組第十三集(最終回)

【生肉】小松未可子 LISTEN 2→3 2018/03/26 最終回

水瀨祈 1st Live 「Ready Steady Go!」BD Digest

松來未佑相關視頻合集

【碧藍幻想】神：不就是配女人嘛

kalafina 最終回

【自制字幕】真面目の凹醬和真劍の話題

好有趣的話題，限制下的自由

屌

我再重申有獎拎果一刻，我係好開心

she is 三大
not 久保田未夢

乜有咁多人

miu

same ga

唔錯

吉田你受左咩刺激

應該話人如其名？

Ok喎

把聲好好

幾時出？

講茜茜定久保田？

茜茜茜

玩野咩 ，

肯定去唔到

又係ios

新番組！【小林裕介・石上静香のゆずらないラジオ】配信決定！スタッフは構成T&佐藤Dで担当させていただきます！このラジオのモチーフは「闘い」です。第1回に向けてのメールは今週末（土日）締切で投稿お願いします！ ゆっけ・ずっちの舌戦にご期待ください！ #ゆずラジ

嘩嘩嘩嘩嘩

Lengendary

又有新藥食

【響REFRESH!】≪木曜日≫
『大坪由佳・青山吉能の週末、何してる？』
2018年4月12日（木）から、毎週木曜日21:30～22:00配信！
FRESH! → freshlive.tv/hibiki
番組概要 →
#響ラジオ #週末なにしてる

正

wug wug

就黎執粒啦

嘩屌你老母

呢本野究竟再版咗幾多次

このときの杉田さんは【小林さんちのメイドラゴン】のエルマ(スーツVer.)です！みてね

正喎

你ok？

下年希望佢可以配吓d劇場版要角

Err唔計

幾好

除左笑過我日文廢之外都幾好

證明真係有聽你講野

白貓500石帶左kuma番黎

神又要死了

唔知有冇大佬會做字幕呢

打傘大姐姐 祈

路人A

惡趣味

水瀨?

2.0 3.0

兩個都係imas

cg咁多角
水瀬幾時黎配

分唔到水瀬同悠貴

*由

由貴個角就係叫悠貴

悠衣子的花牌 是我看過最有意思的

Y

天律向受害者協會

ajj都未出聲 天律向最近老是常出現

徵收會員囉

到底有幾多條同款唔同色裙

今日鈴村太太生日

鬼頭d 橫間衫

今日は、皆さんにご報告があります。

このたび所属事務所であるアース・スター エンターテイメントは声優・タレント事業から撤退することとなりました。
それに伴い3月31日をもちまして私、中島由貴は所属事務所を退所することをご報告いたします。

私、個人としましては引き続き声優業の活動を継続していきますので宜しくお願いします。
今後に関しては、またお知らせいたします。

昭和女子大学人間社会学部心理学科

邊個

拝啓、時下ますますご清祥のこととお慶び申し上げます。
この度、弊社は諸般の事情により、２０１８年３月３１日をもちまして声優・タレント事業から撤退することとなりました。
これまでご愛顧を賜りました皆様に心より御礼申し上げます。

尚、弊社のコミック及び書籍の出版事業は、引き続き継続致しますので、これまでと変わらぬご愛顧を賜りますよう宜しくお願い申し上げます。

敬具

成間事務所收皮

中学生のころから心理学に興味があり、より専門的な分野を幅広く学習することができたので、とても楽しかったです！

又可以亂諗唔少野wwww

唔做聲優業務

所属タレント退所のお知らせ

この度、２０１８年３月３１日をもちまして、所属タレント「中島由貴」「高尾奏音」「曽我部英理」が弊社を退所致します。
在籍中は、多大なるご声援を頂き、厚く御礼申し上げます。

好可愛😍😍😍

植田光

嘩 以為上年grad左

點解町長可以咁cute

因為成日同一樣咁 cute 既人玩

點解我都覺得我cute左

OK 咁都有位俾你入到

覺得自己已經進入信者狀態

好野！咁都俾到位你入

1分

得罪後輩，水都冇得你飲

最討厭

可唔可以無償教我保健

好正

應該係雄馬

個家姐

唔會再出迴旋斬

又賣

更多相

佢兩個交換名

好煩

大西power!!!!!

💫ご報告
わたくし、野中藍は、この度、４月１日付けで青二プロダクション養成所 青二塾 東京校に配属されました。
マラソンの授業の講師を担当させていただきます。

今年度入学される方、一緒にいい汗ながしましょー！
（あい）

#エイプリルフール

巫婆

界波袋

りえしょん

最後個studio名真係變左依個?

話時話依度仲有無部活劇痴線佬會去十一月個event

正常運轉

呢兩條友係到做乜...

轉職

キャン丁目のお渡し会よろしくお願いしますー。
大西さんが嘘にダメ出ししてきて絶賛不仲。

個大話就係かくまま話佢要改名，係くま後面加ねこ，讀做パンダ，跟住大西就話講都講返d似樣少少既大話

Www
依家先知有愚人節大話一年內不會成真呢個說法
vs大西沙織さん
ざ｢お世話になってまーす｣
大｢あ、いつもありがとうー｣
ざ｢エイプリルフールなんで嘘つくんですけど、実は嫌いになりました｣
大｢嫌いなんだ…｣
ざ｢や、でもエイプリルフールでついた嘘は1年間実現されないんで✋🌝｣
大｢そっか！じゃあ大好きってことだね♥｣
ざ｢それ！｣

Wwww

大西「さっきの嘘バレバレだし！せめて本物っぽい嘘ついてよ、結婚しましたとか」
加隈「嘘ついたら一年間実現しないんだよ！それを言うもんか！」

笑到我

又未来が見えない

かくまま love love

Btw大西頭髮真係長返好多
7月前唔再剪既應該可以長到去心口

花咲ゆみり
@hanayumi09

花咲?????

1/4?

不過無所謂 花守都係藝姓

Standby Complete!

多謝大家咁支持我媽媽

原來尋晚同愛衣、深崎睇深崎展

賭馬不睇馬 賭來幹什麽

好似可以召喚多個港一

唔

冇人開馬娘？

又唔係主要角色

唱得op ed都有d戲份
佢自己講

咁！
你唔開，就我開

你開 今晚播

大西唔係最初期公佈角(CD 05先有佢), 但動畫叫到佢去, 戲份應該唔少

最初都以為佢冇乜戲份
後尾連op ed都唱埋 ..

上次1st event 仲要企後面

cy 咁做應該有原因ge

但佢同tkmn 都係做返做開嗰種角色

話說佢配こみが個角色令我諗起理世

which 理世

天天座

大西終於上到勤力榜最上層
仲有多咗interview

一年前 估唔到佢有做勞模的一日

老老實實點解最近各種雜誌cover 都係某隊人?

最近有出碟出番咩?

？

世界大戰抹黑宇宙了

到底邊隊？二週年果隊？

邊隊？

水團?

大西「絶対パンチラなんてしない！パンチラなんてしてないからね！別にパンツとか履いてないし」

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

發現條友開始有日笠個種味道

HI

點兔俾狗睇

愛衣x佐倉

我要做第一幅相中間個個

人地有老公

等一下 我有老公

愛衣同佐倉百合算啦
唔好等某神了

唔知點解佐倉d相都有陣G味

愛衣係老婆
佐倉係老公

形容得唔好
好似有種港女氣息咁

睇完佢本寫真就開始有呢種感覺

被佐倉無視應該好正

M屬

左x染左黑指甲

佢唔係不嬲都係淡色主義者黎既咩

佢哋跟返寶石之國啲顏色

漏咗

好鍾意聽そしていま
勁高音好好聽

声優・福山潤＆立花慎之介、所属事務所「アクセルワン」退社 今後は新会社で活動（オリコン） - Yahoo!ニュース @YahooNewsTopics

え！

過左april fool即刻出新聞

聲優隊得分

恭喜

東山奈央 「灯火のまにまに（ＴＶアニメ「かくりよの宿飯」OPテーマ）」Music Video(2Chorus)

...............

竟然會喺呢個post見到小松
留個名先

仲可以係邊個post?

第12回 81オーディション＜エイティワンオーディション＞
開催日（予定）
【2次審査】
東日本（東京）予選：2018年6月16日（土）・17日（日）
西日本（大阪）予選：2017年6月23日（土）
【本選】
2018年8月1日（水）

你應募?

係時候做古參

就係冇
呢啲冷門聲優冇人講

B巴 有人揾你

みかこし唔算冷喇，雖然以佢實力都算畀人埋沒咗

無可能啦
日本試都無考過

更多人仲冷, 更多人被埋沒

例如呢度無乜人想理d中佬男聲優

杉田一定有人理

咦 我仲可以玩喎

我有提其他人ga, 只係無咩人接落去

鄰登d討論多樣化過呢到

我有提其他人ga,

估吓小清水會唔會上船

如果上黑船大概會爆炸了

佢有咩實力？
利申唔熟聲優啲嘢

如果上黑船,堅唔信冇野

我有提其他人
不過依度講iRis TrySail 鬼頭 同pdp都冇人應

TrySail 出面有po ar ma

鬼頭記憶中有

鬼頭淨係個頭都講左幾日

鬼頭都有應嘅
未就係笑佢剪短

橙

停止再燈

中佬男我都幾肯定以後每個星期都會有人會屌江口 （包括我
其實幾想講pyxis，不過次次一諗到一個講特攝一個講昭和偶像連自己都唔熟都唔知點推好

點解會屌江口
拍檔生放啫

特攝我ok

之前太多負面新聞

Lynn加油

有興趣加推miku?

班声豚好痴線架
企埋少少都要生要死架啦

想知佢地會做幾耐

「声優グランプリ5月号」
【表紙+巻頭大特集】
小野大輔
STARTRAIN

【Pick up】
神谷浩史&小野大輔 『DearGirl~Stories~』
小野大輔&下野 紘 『小野下野のどこでもクエスト』
林 勇&羽多野 渉&寺島拓篤 『せいぜいがんばれ! 魔法少女くるみ』
『アイドルマスター SideM』
『美男高校地球防衛部LOVE! FINAL! 』

水瀬いのり
TrySail
雨宮 天
戸松 遥
東山奈央
竹達彩奈
悠木 碧
諏訪ななか
安野希世乃
22/7

東山奈央&花澤香菜 『重神機パンドーラ』

『シンフォギアライブ 2018』
悠木 碧/水樹奈々/高垣彩陽/日笠陽子/南條愛乃/
茅野愛衣/井口裕香/寿 美菜子/蒼井翔太/日高里菜

『田村ゆかり BIRTHDAY LIVE 2018 *Tricolore Plaisir*』

「結城友奈は勇者である」スペシャルイベント『満開祭り3』
照井春佳/三森すずこ/内山夕実/黒沢ともよ/長妻樹里/花澤香菜/花守ゆみり

『ラブライブ! サンシャイン!!Aqours クラブ活動 LIVE & FAN MEETING ~ Landing action Yeah!! ~』

【新連載】
豊田萌絵

【好評連載】
小野大輔「もす。」
前野智昭「まえののえま」
梅原裕一郎「梅ごよみ」
内田雄馬「うちだっぷ! 」
水樹奈々「奈々が行く!!」
水瀬いのり「しあわせいのり日和」
小倉 唯「ゆいコレ」
上坂すみれ「同志諸君に告ぐ」
雨宮 天「10 miles to America」
夏川椎菜「夏川椎菜、なんとなく、くだらなく。」
竹達彩奈「いしからはじまるものがたり」
石原夏織「きゃりべる!!」
伊藤美来「みく色さがし」
松井恵理子「まつあに!!」
DearDream「えらばれし者たち」
22/7「ナナブンノ! 」
豊崎愛生「らくがき4コマ」
…and more

好撚似鈴木心春

有眼耳口鼻?

我都覺得似

江口d野，加加埋埋真係令人好避忌

際どいメールから江口拓也「大西さんを守ります」安元洋貴「つまらないラジオ！」

覺得佢想揾大西洗底

好心 唔好見到d白色，就以為見到內衣

武內p單野真係「年輕的錯」

唔好咁...

miku都叫有野講下
另外個位講完出來最後只會講佢身材好同埋寫真集 唔通講佢唱歌走音咩

幾時改名ar

5月尾仲要去睇佢 但隻新single 買都唔想買

不過佢唱歌個時好開心就真既 尤其係唱akb 乃團d歌個時

hassy 最近張single終於影返靚

你村川係咪有飛多

仲有一張 不過個張唔係我 想要？

好似要同大佬連番 想要兩張 一張就唔洗了 thanks

咁睇來都要自己食

我覺得都係麻麻地 比返energy smile 個時既hassy 我未

hassy最近d造型真係得罪化妝師咁

其實OK

你睇下d特典再拎返 1st 2nd single d 相對下

kraz轉型都睇得出佢行咩路線

hassy 真心唔知佢想點

但都係睇唔慣兩個d look

係班黐線婆問題

邊單

咁樣可以趕走一堆低能太太既話 相信對佢來講都係一件好事

唔止武內一個 其他男聲優我都係咁話

誠實豆沙包

5th明明幾好,係近依兩隻唔知做咩
睇下2nd album又點再算

馬娘小明配果個旁述個名好似就係用返あけさか？

諗番起神谷被人踢爆已婚之後比班腐女怒屌
心諗人地有必要同你地交代咩
雖然武內P講得太直係真但根本無問題

武内p一講話隻戒指用黎除魔D女即刻衝出黎咬人就知隻戒指除魔效果拔群啦

巴打有興趣睇熊？

1st印象幾好 去埋2nd支持下

#今日も平和です

i'm今次捧佢捧到咁盡

其實我懷疑過係唔係有諗過唔做
先搞到im做野

But 今季有WIXOSS仲要主役，正常都上去宣傳吓

其實依家個業界 聲優靠班推俾錢助養
唔爆自己結婚 留有FF空間自然有更多人俾錢
自從有event/歌手出道 個生態圈就係咁 現代聲優的確係偶像 避唔到俾人hi

關做唔做咩事 佢好似冇唔做既理由
佢自己本身舊年都講過而家咁樣幾好，後尾年底應該考慮清楚想再爬上D所以今年先去咁盡

希望唔好變種田

總之唔好做殘

不過真係為佢好既我覺得咁樣搏盡都岩
以佢之前既人氣好快比新一代踢落黎

如果唔再爬上D, 出演機會同講價能力會按年資減少, 你睇下早幾期出道到而家仲係新番cast有名ge仲有幾多人

博盡無悔

人生 套野 係得佢同彩花條路好行

差套出名既動畫上神枱

前田當年配咗套唱歌ge, 但都只係紅咗陣, moe 除咗京都之外就好似真係主力做idol

佢係好運，一路以黎出演既作品都人氣唔錯
可惜都係個種紅角色唔紅人

儘管如此世界依然美麗？
當年瘋狂吹奏呢套，估唔到後尾都紅唔起

安野同知佳兩個就突然遇到伯樂, d job 大量上升

依家動畫界好難，大作個角色真係有發揮 只會搵d一線

其他角色又會俾d三四線機會

大西d同學仔有邊個接主役多?

講開呢兩個好想繼續睇escha chron

其實早見係屬於邊期 07年就出咗道

肯定係同學就 大地葉、lynn

咁其實側面說明佢實力上真係差d野
重點係而家好多一線聲優都會轉配配角，主役開始比新人上
但係西到而家都未拎到真係好代表性的角色，反而左起碼已經有幾個主役

首歌正到，到底有冇出碟

完全處於夾層，新又唔算，舊又唔算，出名又唔算，唔出名又唔算

lynn

左 早佢好多出道

好似淨係得安野一首入咗自己album，其他乜都冇

大西個期好似都係咁

邊個左，如果果個我都慳返啖氣

定係話上兩代太多後生ge勁人

橫掂大西都行開搞笑藝人向
又熟niconico
係咪應該開個網上live節目每個禮拜畀佢玩
依家都愈來愈多聲優做呢啲節目

L Y N N Lynn!

仲開節目？佢而家同時做4,5個節目既主持人仲唔夠呀

係，但左都已經過左刷番期仲係咁接到一線角色以至動畫電影，應該就算係實力

少d咪得,例如

幫你開埋名啦
TOSHITAI

不過每星期都放幾張高清圖出黎
憎唔落

大西im同期 正情死哂

友子而家借imas 名氣 幫bandai lalabit 做宣傳大使, 但應該係ruru介紹ge

咁李依李都係咁多主持啫
想上位冇辦法

李依李其實唔做咁多主持都夠做

李依有fgo

有d野擺左響度唔係扮睇唔到就得
西而家點都係差d野

其實一年間拎到惠惠同EMT已經係極速上位
而家有埋FGO條大水喉，根本唔憂做

又可以支持第個新好女仔

又傾咗一頁大西

咁多年，真係睇唔到佢有幾多角色有發揮
如果只係間唔中有上雑誌，keep住個名就可以叫實力

西我就肯定係實力有所不及，表現力不足
性格反差不大
不過唔係搵果個同佢比

今晚仲要批鬥肥佬

已經有俾d非大西example, 呢個現象唔係剩係大西or im 身上發生, 可以見到而家係有個斷層係到

所以先問你地個1年 ge人有邊個爆咗上去

ALL BIG WEST

12年 有幾多人
Lynn 唔紅真係迷

花凜

小清水唔上船

真係上都唔會即刻上啦

用字好決絕

L y n n Lynn

miku 而家真係愈來愈識打扮

都好嘅，睇住個女大咁

好記得第一次同佢渡會佢仲係企定定同你講野
過左一年佢識跳下跳下碌大對眼望住你

條友扮喊都扮得膠過人

btw有link睇未

Bilbil有人直播

單睇圖，呃得吓人
實際上：揾個人黎搞笑

原來間房咁大

新環節

又出新野

又係唔太知想點
吓得好可愛

屌！
不如整返個agson 進修班 環節
搵啲又長又「橋」口既稿俾佢讀

但而家連每集都讀一次嘅嘢佢都讀唔到

幾好笑
好過d新環節

印象中係咪血型radio個陣都有玩過

古川慎出道

高野 麻里佳
‏
「サイレンススズカ」はスの数がわからなくなったり「サイレントスズカ」と間違いそうになりますが、サイレンススズカです！

たくさんのお馬さんが出てきて初見の方は覚えるのが大変かと思いますが、少しずつ覚えていただけたら…呼んでいただけるようになったら嬉しいです(*´◒`*) #ウマ娘

到底會唔會斷腳

IM就不嫌搞事的
即係可能會激死大澤

大澤好認真ga

大家有心力，真係要多多關照植田光

梗係知
所以真唔知巴西人想玩咩

Build Fight 可以聽到tkmn講英文,但聲調有d怪但又唔係平時嗰種日本腔

【悲報】魔物さん「声優・武内駿輔の過去のツイッター（別垢）特定したった！！！！」

魔物 真係冇錯

有咩睇

爆佢細細講玩ero game

咁都搵到

【YouTube】21：00～
TVアニメ「Lostorage conflated WIXOSS」放送直前スペシャル生放送！
出演：橋本ちなみ、加隈亜衣、伊藤静

AMADEUS

我覺得佢係特登扮返日本腔

唔似, 反而似用其他語言ge國家ge人講英文

佢好似係學德文

無錯, 以前就係聽過德國人講英文令我諗起呢樣野

敗犬=大西沙織

劍姬點解手機game人氣咁高

amazon 加價

但買書唔怕, 過2000又好容易

劍姬響地錯其實先係正室(好似係)，只係動畫搞到變左上神黨
計敗犬仲有路人女主囉

發覺魔物梗已經成形

声優・喜多村英梨さんのファンクラブ開設中止＆公式サイトも4月末日で終了 一体何があったのか

唔會係玩完吧

佢 好似愈做愈唔開心,舊年有一季接密咗,歌都出返二隻,但無咩起色咁

前排佢 D tweet 好似同田村一樣係咁打負面野 不過冇留心睇

其實唔關樣事, 佢以前成日接d敗犬角做....

最近大西好似化得重手咗少少

佢以前賣碟仲要唔差 講緊差唔多隻隻都上萬

係沉左一輪之後再出來就推極都唔上

佢每年嘅願望都係唔好被呢行淘汰

CG角色夠唔夠食飯

配遊戲收的錢係多D
但因為好多都one-off，長遠點都係要有正常配音支撐

🤦🏻‍♂️

寧願一生都不說話都不想講假說話欺騙你~

我喜歡她的謊言

嗯 係4月

只可以講以3年成個業界變化太大
BTW，話冇幾多個會肯等，不如話Fans本身雜食派黎
根本真係單推既人就係好小數

最少都要有返首op ed唱
不過依家咁

其實有，gdメン

【お知らせ】本日の生放送ですが、松井恵理子さんが体調不良のため、御出演出来なくなりました。そのため急遽内容を変更致しまして、鈴木愛奈さんが駆けつけていただけることになりました。#秋マス #松井恵理子 #高野麻里佳 #鈴木愛奈 #声パラR

感冒咋？

成日都病, 病親就成個星期0 tweet

原田紳士而家淨係用自己個同人團體名義出碟

キタエリ而家係咪得返小圓隻 game 有份配

IM精神病人全面進場！

都已經忘記有咩人

全力推廣千本渡楓呢pair

最好玩應該係呢pair

互相傷害

這個構圖

Ml 新果首歌，佢作曲？

渕上舞 1st LIVE “Fly High Myway!”追加公演
楽天チケット先行 絶賛受付中！

受付終了まであと3日！ぜひお早めに!!

≪先行受付期間≫
4月2日（月）12:00～4月8日（日）23:59
受付はこちら：
携帯からは、下記QRコードからもアクセスいただけます。

再加落去會死的

佢好似有腳傷

肩頸痛 30 先嚟搏, 如果唔係入m & i 會唔會好d

其實佢仲要係大前輩(07年)

和氣あず未

今日も踊った踊った！
可愛く踊るっていうのも難しいけど
かっこよく踊るってもっと難しいなー(o_o)

【刀使祭 四の太刀】4月29日
イベントチケット発売中だよ！
今回はライブメイン！
来てねーっ！↓↓↓和氣あず未
‏

似乎刀使 焗住佢地定期training

尋晚可能去左training

2018年萬人票選「女性聲優人氣排行2017」水瀨祈奪冠

無計，祈刷番過去一段時間真係多，加埋仲有first live

又食

請支持相坂優歌

好

遲D又脹

唔緊要，反正特典相已經影哂

赤尾光這新人不錯

大西的吐嘈語氣，真係一品

加推?

不，最多做中介叫人推

而家D新人真係愈來愈可愛
不過都係留翻俾班DD推

係係輩先個節目見過

不過套漫畫女孩係配得幾好
第一印象ok

睇女武神live，安野揮手啲拜拜肉出黎晒

本身大隻

得佢一個

因為安野fans唔在意呢d,頂多笑下佢,佢經理人同佢fd底,fd到十分fd嗰隻

過多排就見到你轉icon

三坪果時有機會，不過最後冇

唔會轉

agger 最行新入行全部顏值都above average

呢個真 依家d老細會諗演技可以練而忽略資質

覺得演技一樣可以唔使
有話題已經可以

入咗破音間野之後好似受到好大刺激咁,成個style唔同哂,由化妝,衫d風格,髮型都係. Twitter係咁貼相, 間野又好謎, 幫佢地賣寫真集但台灣ff賣先,日本又得d event先賣,成件事好奇怪 佢配温泉個角係用新聲. 唔知以後點la

下年都叫有一個重要角色

成套野最鐘意佢個角色

不過最好境既麻理亞都係呢一兩年，仲有機會既

こんにちは！

こみっくがーるず、第1話
ご視聴ありがとうございましたショートケーキ

待ちに待っていた放送日！！！

李依さんのおうちで

えーで、さおりさんと一緒に1話上映会泊り会をしましたほっこりほっこりほっこり

本当に楽しくて温かくて
最終回まで毎週みんなで
みてたいくらい♫

寝るときは
かおすこゆめペアと
るきつばペアで布団入ったのに
ついついみんなでワイワイしてしっちゃかめっちゃかになりました笑笑

結果的に
ひかるはりえさんとお手手繋いで
眠りました照れラブラブ

一夜で言い切れないくらいはしゃいで
簡単に表すと…

日播研出品，大多屬佳品

怠惰

Agson應該都係用依張
聲優pose

以後大西討論區用依張

唔存在d咁既野

大盛沙織

偽

陣間又比人話你地大西廚點點點

敗壞聲優台風氣

Agger

好似係LL果個

要忍住

你地大西廚...

大西好女仔

上面D大西圖好有一種成熟過頭GE FEEL

另岩岩先見到

エリイ真係好可愛

Kuma媽唔係到，要大架啦

呢段真係好似阿媽接放學咁

絕對有d野搞錯了

官方出圖，唔通唔po咩
其實有諗過分開幾日po

有一張無大西你都照po
証明依到仲係聲優愛好

唔知到時結婚洗唔洗斟茶比kuma呢

唔知呢個阿媽仲可以照顧佢幾耐
新一集can丁目，雖然只係吹水（唔排除自己聽錯）
聽到都心頭一緊

冇上一陣 又傾左－頁大西

夏川ソロデビュー1周年

由気係咪得罪攝影師

企遠藤左右有d陰公

好聽
今次有tie up希望成績唔好太差

第一眼掃落去以為水樹奈奈

marinka 回帶

貼番d大西先

最近絆愛成日上聲優Ｄ節目

其實佢原理係點
點可能即時有反應咁勁

real time capture

之前有套生放送動畫
入面嘅角色係capture聲優嘅動作

喔...
原來係咁

我揾唔到source ge

留意大西沙織page

鈴木愛奈1st写真集発売決定！！5月30日(水)発売予定！！！！
テーマは『ジャーニー』詳細、店舗特典情報などは、あらためてこちら公式にて発表！！

叫我朋友買先

大巴你...

你朋友就是...

真係唔係我

大中小野

點解你會知..

而家個個星期差唔多有7日份量saorium 攝取量

新元素

肉酸仔

頭先睇完相
感覺好似比起之前脹左少少

投資涉及風險, 證券價格可升可跌

愛喵

你又啱

左下角粒字搞到好有AV feel

ngnl ev20秒過完驗證都已經冇哂，成個人冇哂動力呆咗成粒鐘，連pug都救唔返

識人抽中左冇入金

佛系聲豬
唔買碟、唔抽選、唔搶飛
緣份到，自然有大佬帶入場

有冇巴打係涉谷

首先要識得會carry我嘅大佬

蝦佛系聲豬
無錢買碟、無時間抽選、無時間飛
緣份到，自然睇圖當入咗場

Ngnl 15號個個？

我想問下拎飛
打名係咪要跟返passport 個名
有無英文打？

第一次拎

唔係不嬲都用得英文架咩

第一次

大橋彩香初のライブチケットが発売開始10分で完売

関根 瞳

啲男嘅做乜鳩

咁快有古參

I’m松岡之後，好似未有男cv紅過

Suddy

啱啱先見到
21時台は、大西さんと仲良しの加隈亜衣さんが登場！
江口さんやリスナーのみなさんへ向けて
パーソナルな部分をたっぷりと教えていただきます！

帶老母返工

老細會炒ga

我就係佢老細

田澤茉純さんとの完全受注生産コラボアイテムの受注予約をスタートしました

瘋狂後入

開盤賭下大西今晚會幾多次事故
我估15-20次

10次吧

個個都有po
仲要和氣第一張大頭

今日我就是和氣單推

最早推ajj ge係我(淨係計呢到ge人)

嘛, 今日我都是和氣推

佐倉唯一既弱點真係唔夠水瀨妖魅
兩個我都幾鍾意

推好女仔不分先後
其實同一幅相琴日出嗰個repo都有

覺不覺佐倉個樣好有古裝片個d奸妃既感覺

開場就事故就一定
最尾講寄信同email資訊又一次

似巫婆

可唔可以唔好成日黑佐倉

鼻樑歪，個人心術不正

不知幾正 老鼠唔識野

唔係講樣，講心

佢今日講d野，又係有d反感
佢d高高在上態度
鐘意會鐘意，反之

1

講左啲咩

55

無計，由細比人寵到大

我都係睇人d報告
ー起擺性感的姿勢水瀨在前面巨不爽然後所以說為什麼要做這種事情啊
佐倉那說到底你為什麼要進入這個業界所以說人家付錢進來啊

唔知邊個超會議黑面

失誤x2了

係咩 幾好笑喎 我覺得冇野

氣氛都冇疆到 冇野既

評價都係既有印象増減，好難改變
有去的人開心就好了

今日幾好 難為左兩個男既俾佐倉玩

卵かけご飯VS鍋 #agson

kuma

冇聽到
係咪讀得兩封

大西沙織の水を飲む音が全世界にライブ配信された。 #agqr #agson

劍舞個作者原來有聽can

又回到一開始的大西

點解犬西成個村姑咁都咁多人中意

人間性

搞笑藝人

ching睇路

收左$

點解要拖埋kuma落水

[url]

恭喜恭喜

各花入各眼

你眼中嘅村姑係我眼中係女神
可能你眼中嘅女神係我眼中都只係村姑呢

死左！

不完全だから人間なんだ。不完全だから助け合うし、不完全だから思いを託す。人間はバックアップなんか なくたって、つながっていく。それが、仲間を捨てるおまえと、人間の決定的な違いだ

-特命戦隊

永世巴令我諗起呢句

這就是 人間性、這就是大西
其實呢d問題唔使認真答，大家喜好不同
好難完全同人講自己推有乜好

所以答都廢事答
仲要問個個係老鼠

下回agson 日高同大西
真扎guest

下周冇agson

下下週搵返日高

好似代江囗

抽飛個時十個抽九個中 仲諗住今年會坐唔滿

話說連登冇人睇あまんちゅ係咪post都唔洗開

d畫質仲衰過toshitai

永世巴都會開埋

江口太高

仲記得左倉同輩先個時影相請江口食波餅

好姣

越黎越圓

祈妹個樣好頂癮

老公探班

5000人公開羞恥play 町長反應好可愛
睇完讀信果度喊左出黎

唉 隻bluray未運到已經有字幕 好難忍住唔睇

桐谷蝶蝶宣佈自己結婚喜訊的時候提到了一件事，就是在2016年1月自己長期患病的祖母去世，當時由於工作安排桐谷蝶蝶無法參加自己祖母的告別儀式，桐谷蝶蝶是在當天通宵守靈後直接第二天早上去工作現場
雖然那是很重要的工作但是那天無論如何桐谷蝶蝶都無法集中精神，在工作時突然就哭了，桐谷蝶蝶想到祖母已經看不到自己出嫁做新娘時的樣子了

又是有故事的人

竹達彩奈的公式推特帳號跟隨者人數於較早前超過100萬人，成為第七位跟隨者達七位數的聲優，而如果只計算女性聲優的話則為三森和南條後的第三位女聲優

正確d係個衰佬唔知去左邊度蒲，是但錄條片當慶祝左生日

回帶：
呢張會唔會係聲優扮自己角色還原度最高嘅一張？

高橋李依

今日講咩

鈴木みのり『Crosswalk』Music Video（2chorus.ver）_TVアニメ「あまんちゅ！～あどばんす～」オープニングテーマ

作詞 : 坂本真綾 作曲・編曲 : 北川勝利 ストリングス編曲 : 河野 伸

作詞 : 坂本真綾 作曲・編曲 : 北川勝利

風は予告なく吹く原班人馬

鈴妹好迷 鈴村太

今集曬恩愛
講放假同大西玩, 各位大西推可以聽

政治正確

必須加推

有班人好小氣ga

當日本人都會改ge時侯, 香港某d人話是但la, 方便就得la

某國又要玻璃心

兩個macross綠色人

..

...

....

【字幕】肉食系女子的憂鬱(高橋李依 矢尾一樹)

李依扮マシュ先係癲瘋之作

回帶

J開マシュAV

由気

男人 有j 不了

胃倉(いくら)

又反住推

以後集集大西都帶個姐妹黎

0541 名無しさん＠お腹いっぱい。 (ﾜｯﾁｮｲ 0aba-Luyw) 2018/04/07 16:32:19
みゃらむぅしかりエジソンしかり加隈氏ホントに大西にとって便利な女だな

開學第一日老母送個女返學都好正常呀

いのりっくまねる大西沙織

7/20(金) t7s メモリアルライブ
『Melody in the Pocket』in 日本武道館

アプリ内最速先行抽選、会場収容人数を遥かに上回るご応募
誠にありがとうございました！！

当落発表日に関しまして、
皆様へお知らせがございます。

詳細は下記を御確認下さい。

星期五都抽爆

正常
唔洗買碟,bd抽 個個人都開幾個ac抽啦

好心灰，絕望了

冇可能去到仲絕望

+1，有ac都冇抽

「リカちゃん電話（二代目リカちゃん／1997〜1999年）」の声などで知られる声優の大野まりなが4月7日、Twitterを更新し、引退を発表した。引退の時期は2019年12月31日だという。

差d認唔出

條友前身mk妹爛口都好正常

錯post

陽子太太專業開車一百年

左邊個個中村悠一？

咁都睇得出

井口:要懷孕了

hi 有冇人推小倉唯

駛乜睇得出
魚香自己都寫係

我成皮幾野架餐都係用黎聽小倉唯

小倉唯好正
又可愛又識跳舞

展示機黎

我唔聽歌都買咗部小倉唯ak70mkii

跳舞可愛又識唱歌把聲又正

天使

禾用IDSD BL 仲貴

agger

上hassy下hego

No la thx

咁你走啦 唔歡迎你

我栽培女子

太太又做媒人

著涼鞋着襪

《光之美少女》系列動畫聲優榎本溫子透露曾遇性騷擾與職場欺凌

Fashion既野

總之可愛

大澤：嚴禁本公司聲優與日笠陽子接觸

佐倉隻腳傷咗？

右手

準備出幾＄買起

睇完我又充滿力量 繼續番工

睇完準備聽日爆死

傳說話當年有間事務所社長玩枕営業玩到比人拉左 好似係

個個襯靚衫
佢就菠蘿

咁多年都仲未洗爛件衫嗰下好嘢
定爛哂都照著緊

買咗好多件

買左未

有了

佢話過自己會死死氣去補衫

件菠蘿
最初好似有d珠片，依家都冇哂

難分難解

一樣咁正 , 打和

J咗下面

其實點分久保田未夢同藤田茜

【中日字幕】數碼暴龍03 2018「情報與非日常」BDBOX 特典廣播劇

【字幕】馬娘廣播#1（20161111和氣杏未、Machico、高野麻里佳）

【熟肉】毛衣品酒 #41

【中字】水瀨祈 1st LIVE 幕後花絮

【熟肉】種田梨沙給粉絲的信

Up

【第1回】跟高森奈津美一起喝茶吧

内田彩喝酒談話節目 声優と夜あそび【月：緒方恵美×内田彩】 #2

Anison Days #41【大橋彩香】

【生肉】最後的休止符廣播 radioPeriod -Wiseman的秘密基地- 第01回

【仲村宗悟·Machico】RAKU-ON（第1回）

月刊Bushiroad TV with 先導者 #1（4-7放送）

4.9生肉 Re：ゼロから始める異世界ラジオ生活 第SP回

【生肉】『黑社會的超能力女兒』廣播 歡迎光臨Little Song！ 第01回

【生肉】東山奈央的潘多RADIO 可依的家族日誌 第01回

《麗玆與青鳥》完成披露先行上映會舞台問候（20180404）

關智一×佐藤拓也捆綁play？

好大分别

睇氣場，清純啲嗰個咪清純囉

點分松田姊妹

諗起我連最重要個舊菠蘿都嫌麻煩唔畫

bitch 啲嗰個咪藤田茜

會唔會cosplay

日日係屋企都係我面前咁著架啦

呢個post活躍既會員都唔知有冇10個
但係老鼠一個留言可以有15個負皮
都幾勁

連狗又篤數

呢場野真係神

18歲

去到18
反而冇正評令我懷疑緊平時波台佢啲正評係咪真係唔係分身

MAO

今年主演女優生日都冇人講

黑絲

已運到 各位町民入左手未？

大西沙織がゲスト生出演！４／２２「阿澄佳奈のキミまち！」スペシャルウィーク | ゲスト情報・番組情報 | 超！A&G | 文化放送

MAKE 20 GREAT AGAIN

好女仔唔支持下？

問題：「覺得成為聲優太好了的地方」

粉給自己的信

即刻寄多兩封傾訴心事先

又嚟呃錢

家用

文化放送「セブン‐イレブンｐｒｅｓｅｎｔｓ 佐倉としたい大西」ＮＥＷ ＥＲＡコラボレーションバッグ

9,200

賺埋最後一筆

愛的證明

不了
9200 yen 去睇多場live 好過

Why not both

9千羊買個袋算公價
好過某d節目賣件白袍5千

你有買我有買

兩件呀陰9公

錢都唔係問題
夠膽死剩係比人講5秒
當d客係狗

9200 挑戰緊我心理關口, 9200買個袋拎去儲....用又唔敢用, 雙入就18400

我d書包,袋最貴嗰件都係5xx

你唔買仲對得住人咩

都叫咗你做part time la

大西巴

係,係我錯

痴咗線

咩事

一個袋就痴左線

btw 我都係 袋最貴5XX

我仲以為有bug

9200我都呆一呆

hello

有冇人解答到我佢up緊乜？
平時已經唔係好睇得明
最近兩個post我用埋google translate都唔知佢up乜

Google translate
佢講緊美容野姐

大西巴....

男性にはハテナ？なブログだったかもしれないですね😭

成篇嘢睇得明呢句就夠

我唔推都買個袋啦 大西討論區都要出下力

一起身已經緊張到胃痛
你老味，超額認購

遙遙

原來肥秋新玩具連歌都出埋

原本話我接力開新PO
但因為下晝有急事番鄉下所以都搞唔到

睇衫認人

鬼鬼

柒頭明里

龜頭嚟🐢

今集研究所
到底個傻女比人騙比自己想昆＄

呃負皮嘅技巧唔及樓上果位巴打 再接再厲

平時阿媽咁多人放，岳母就一個都唔理

我愛岳母

阿仔你做曬功課未
我唔想你阿媽返到黎鬧埋我
我今日已經用多過1000円
準備跪玻璃

加隈個樣成個鞋抽咁，好令人不安

咁老鼠鐘意邊個

老鼠又想挑戰負評數量睇下呢個post有幾多個活躍user

みっく個新節目卡到睇唔到

我愛左倉

但聲我欣賞澤城美雪同芽野愛衣小姐

你再攞多幾千羊走去買支日本酒，扮用多咗嘅係用咗去買酒就搞得掂喇

你上次先黑完佐倉

愛你變成恨你

我無時無刻都想同她結婚

到底邊個你阿媽
我係咪認錯仔

不嬲都安野媽媽

溫馨提示，sox仲有10分鐘

和氣あず未
実はイベントを1人で出演するのって初なんだ…！！！

いろいろと不安…誰も助けてくれない…だから助けて…
優しい世界にしてくれ〜！

久しぶりのお渡し会です〜！！
お時間ある方は参加おまちしております！たくさんお話ししよー！

ajj 其實好獨, 大家唔好蝦佢

希望可以過10個負皮

直線呃正皮
唔投

搞咩

LiSA巴唔好再追擊鬼鬼...

發覺比正皮個d先係反鬼

miku

又貼錯po

岩po

係聲優就啱㗎喇，就算貼ガッキー都冇問題

本人話係做野mode